連登有無environmental人

大家分享下有咩工, intern, 前景
利申: env. eng. yr3

Atal
EPD
HK Electric /CLP (但唔會請純ENV人做GT)
Consultant?

搭單問 Renewable energy engine撚 讀完有無咩工好做

中電?
科學園?

suez

zita

留名學野 讀完書唔知有咩途徑入行

重有landscape, horticulture.etc